今天收到公司警告信

點解唔係大信封

返工返到收信